而家一人傷一件當打和啦

兩邊輪住提早入更衣室